$9000 砌機Iist 求巴打狠狠地插我

完全新手，爬左文先砌出黎。

主要剪片，打機pubg。

希望巴打比D意見，BUDGE 10K樓下，希望可以用到耐

你好似其他巴打咁用文字貼個Spec出黎啦,
張圖咁細點睇。

加多少少, 出8700K + 1080TI

非RGB撚可轉MB用pro4

RAM可轉以下
G.SKILL FLARE X SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C14 F4-3200C14D-16GFX

8.5K 高C/P list 求評

10k砌1600+580 好唔抵姐

跟呢條list 得唔得? 有咩要注意

求吊醒

插插

底板可以用華碩 display可以用1080ti

利伸：9up

跟悠二啦

要MATX?

AMD RYZEN R5 1600 港幣$ 1,630.00
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3 港幣$ 710.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 港幣$ 1,300.00
MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 港幣$ 3,250.00
Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 港幣$ 1,030.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 港幣$ 318.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W 港幣$ 540.00
Fractal Design Define Mini C Micro-ATX 港幣$ 638.00
總數 - 港幣$ 9,416.00

有錢就買120mm FANS

如果係玩PUBG
而家好似GTX好啲
不過隻game仲係early access
遲啲會唔會optimize埋RX就唔知喇

屋企有部又係砌10k樓下
睇下你有無性
7700
Cooler master hyper 212 led turbo cpu cooler
Gigabyte b250m d3h
1070
2400 MHz 8gb ram x2
Antec 550w bronze
Seagate 2tb hdd
Samsung 960 evo 240gb ssd
Sharkoon bw9000 黑色

好似係咁多
4定5月買

AMD, Ryzen5 1600, 3.6GHz with Boost, 6 Cores/12 Threads UNLOCKED, 3MB/16MB Caches, AM4, Wraith Spire LED Cooler, 65W TDP, YD1600BBAEBOX x1 HK$1,630
ASUS 華碩 PRIME B350M-A B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1,M.2 Socket M.ATX M/B x1 HK$690
G.SKILL Ripjaws V Series F4-3200C16D-16GVGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連灰色散熱片 x1 HK$1,320
250G SAMSUNG 960EVO MZ-V6E250BW M.2 PCIe3.0 2280 NVMe SSD x1 HK$1,010
WD Blue 1TB SATA3 Desktop Hard Drives (WD10EZEX / 64MB Cache / 7200RPM)(藍版) x1 HK$313
Antec EAG Pro 550W AN-PS-EAG-550-PRO 80Plus Gold 火牛 x1 HK$599
COOLER MASTER MasterCase Pro3 (USB3.0) MCY-C3P1-KWNN (全黑) 高直立式機殼 x1 HK$650
Inno3D GeForce iChill GTX1070 X3 8GB GDDR5 (256Bit) 三風扇版本顯示卡 x1 HK$3,340
[TOTAL] =HK$9,552

多謝各巴打d list, 但我個mon 係用free sync, 聽朋友講只可以用amd graphic card

唔該哂巴打

用1070值得過用580去配合free sync

不過580回落左都可以出，自己簡